原居民侯志強自稱有參與遊行和圍警總活動

「稱自己曾參與6月9日、12日及16日的遊行示威，21日包圍警總也在外圍「湊熱鬧」 ，明日會在上水設站免費供應水。」

Connect埋原居民

絕對急需向「原居民」進行文宣！

快啲通知廢老

【後續】被揭上水遊行前夕與撐水貨侯志強密會 發起人梁金成及鄉事派侯志強：無回應